全港18區街坊去晒邊？？？？？？？

訓左教？

出唔到去唔緊要、食完飯都可以落樓下散步嫁屌你

幫幫手 打撚爆啲警鐘 引撚晒18區街坊落樓

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

出曬去MK尖咀

唔好訓啦大家

仲有班係自己區

18區都要人潮管理啊

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

今日係最需要街坊 但竟然今日無

推

快啦